認真，究竟魚肉燒買有無魚肉？

食左咁耐，都無魚味嘅🤔 不過好食

竟然會食屎都覺得好食

做咩呀你